手提電腦爆mon 想插hdmi問題

俾小朋友唔小心整爆左個mon
岩岩用條hdmi線插電視，電視無反應
想問下點樣可以用hdmi輸出俾電視/mon用住先？

另外想問淘寶買15.6個種mon自換有無仗？
HP Notebook - 15-bs107tx 萬分感激

影個KEYBOARD睇下
通常就咁插HDMI已經會輸出
唔得就FN+F幾試下

電視input 選hdmi?

本來個位已經係用緊now TV
條線直接吉入電腦

試下禁FN+F4/就咁禁F4
不過唔知係熄mon定轉output咁解
電視都用control轉下input source

淘寶不如打爆埋個小朋友

TRY TRY

換
過條hdmi線解決到了。。。謝謝大家
想問多個問題，有無得set唔洗打開個mon先著到機？變枱機咁用？ thx

開完可以蓋

控制台電源選項？

一合埋就斷

顯示設定

只在1/2顯示得唔得

搞掂了 thx